我覺得好多老師都係呃飯食,睇youtube學野基本夠做

所教的野基本上都係重覆,好多野都可以拍到影片比學生冇限睇。若果將香港所有學校改為公屋,已經可以改變好多野,同時舛決到人地居住問題,老師呢種人要唔要都罷。(老老實實,我自己本人好撚憎學校,考試出貓,功課照抄,覺得返學多撚魚。)

你點期望一個小學生識自己上網搵岩既野學

其實現今世代都係不過學校個環境都係為咗營造將來職場環境，訓練聽從老師造就將來職場上要服從上司指示咁姐，一切都係為咗商業勞動社會為社會上層工作，否則岀咁多錢辦學托咩

學校目的唔單止係返學 正如上面有巴打講
學校係強迫你做一啲你唔想做既野
仲要一做就十幾廿年